換個方法去愛你

今日係八月十七號，我知道我傷害了你。但碰到了你我從來沒有後悔，而我决定會一直等妳，無論妳將來點，總有一日我會揾番你,你嫌我煩，我會換種方法去愛你，希望你终有一日曾原諒我，終有一日相信我愛你。我好掛住妳。

Haha

唉